我夠膽講，圍封封撚完都會再爆！

佢都唔係想個武肺停

首先要明白，政府原意想點

封個吉既地方只有港共做到

同木虱一樣，你放煙霧彈炸左，佢咪成屋走囉